雖然誠哥撤左資，但原本可以唔出聲既佢，做咩變得咁高調？

老老實實
佢作為商家
就算撤左資
都冇必要去樹立敵人
能夠保持政治中立，低調
先係上策

真係諗唔明做乜變得咁高調

其實佢有幾高調 ?

其實佢好早已經同中共反面, 依家出聲只係順勢而行

又出廣告暗串
又叫政府對年青人網開一面
搞咁多小動作做乜

雖然係商人，但錢死左帶唔走

賺少啲，串9自己敵人，唔好咩？

普通人講咪唔高調
而家佢咁講即係TRUMP公開講佢有留意住香港情況一樣
一字值千金,仲要講緊佢係生意人,梗係食盡咁多家茶禮最安全

其實叫政府對年青人網開一面
根本係作為一個「人」根本要做基本事。

太祖都對學生講過：「世界是你們的，也是我們的，但是歸根結底是你們的。你們青年人朝氣蓬勃，正在興旺時期，好像早晨八九點鐘的太陽。希望寄托在你們身上。」

坐咗幾耐？

根本年輕人先係一個社會發展最重要既資源
年輕人學野快轉數快緊貼世界潮流
用埋堆垃圾廢中廢老咪會搞到而家一pat屎咁囉

係慈山寺講個d野 對一個香港首富 全球排頭十幾既 仲唔算高調？

其實今日全線百佳 同屈臣氏停業都有少少奇怪

我覺得唔係因為商鋪/市面問題咁簡單...
同埋誠哥應該知佢間鋪應該唔會比示威者睇中

唔通準備好同柒婆要正式對抗?

咁對於其他垃圾發展商 咁誠哥的確係高調

誠哥反屌政法委
SAY NO唔去北平
咁都唔高調?
唔通你想佢開聲話支持香港獨立咁先叫高調咩

同埋其實有咩真係唔好怪責後生
因為後生雖然係有潛力，但出世時間短又會做到咩影響
個世界係上一代留低

我地凡人好難睇得通透

擺明擺姿態

我希望佢可以再高調D

佢仲要講完之後支那個邊開始全方面狙擊誠哥
又鬧又響商業方面玩(好似有誠哥股份既科網野比支那搞
不過誠哥真係冇咩痛腳比支那玩到

由支那反應睇到
支那應該好唔妥誠哥幫香港後生示威者講好說話
因為咁證明唔認同支持支共港共話既示威者暴徒，要割蓆
誠哥唔割

誠哥安排以色列軍事顧問黎幫香港人練兵可唔可以

777開記者會公布蒙面法既同時即出新聞稿捐10億比中小企，其實超人做到好出㗎啦

即係咁
以李嘉誠咁多年既做生意手法
你話佢好有良心我係唔撚信既
但做人無非為名為利，或為成功感
講錢同事業，佢幾十年前已經係華人首富
講名聲，佢半世人既心血，就係汕頭大學
潮州人宗族觀念極重，汕大佢前後駛左過百億
年年返去演講，真係俾左勁多心機時間
但而家佢同個仔直情被趕出管理層
我諗呢野真正令佢嬲到仆街

如果佢真係帶頭反既 我估唔到會有咩後果
佢都係出黎講兩句人話上面就叫生叫死

以前聽過話李嘉誠介懷香港人八九十年代就當佢神咁拜 2000年後憎到佢仆街 我覺得佢成九十歲人 過千億身家 都應該睇化啦 似係臨老想搞返好自己形象
當然更重要佢同中共反左面

臨死先低聲下氣睇人面色？作為富豪呢啖氣比錢重要卦

其實今日商場 商店 好多都無開
反而我覺得係政府同佢地傾好哂 營造 示威者好暴力
等市民覺得唔方便 想D人割席?

佢都就死，要錢做咩，留芳百世好d

90歲人得返幾年命都唔差在搵個一兩億啦

仲有過千億係大陸未走到

仲告間國企其實已經開緊戰

高調個個唔係誠哥
係共產黨
誠哥只係做番自己

跟誠哥

AGGER

上面d on9仔以為一直都係好少人全部都係年輕人
真係抵佢地俾外國人睇唔起恥笑

證明佢都有道德底線 知道年青人係寶貴既資產
但中共根本冇底線

佢預左豪比乞丐

但佢兩個仔點,割支那蓆?

可能早幾年走資已經嬲撚左
愛國商人

佢好似係江澤民個邊

商家佬只會講利益ga咋喎

都就來死啦，想做返個好人

錢對佢黎講已經多到死都用唔哂,個個都知佢好有錢

但未必個個人都歌頌佢,依家機會黎

誠哥記仇
共產黨唔比面佢

生活到90幾歲，仲唔可以暢所欲言？

真係善良嘅年青人

正常人見到呢d
都會出聲

誠哥只係變返個正常人

臨老唔想香港咁多事想安享晚年都夠原因比佢講兩句啦
你樓下啲廢老平日未仲多野講

可能美帝有高官接觸過佢

真
誠哥點解咁大信心
希望佢今次中

佢啲錢都多到使唔曬
拎得入棺材咩
根本就唔需要奶共
係啲偽人先要奶啫

因為誠哥預見到香港將會改朝換代

我覺得係長江就賣樓先講多幾句

好似冇咩人提既

誠哥係大陸都輸唔少你睇下佢買嗰d地，如果有錢搵佢會唔留低誠仔係有仇必報，當年個仔比人標左參，話就話放你走，最後下場咪又係死

佢夠膽同政府對抗就知依家港共唔會捱到好耐

帶頭罷市

英國好似之前公開過文件
話佢勁反共

人之將死 其言也善

最大可能

方便喺外國投資

多謝年輕人另到逃犯條例無通過

唔係支共將來入鳩佢地家族d罪

希望喺佢百年歸老之前佢都有份見證支共滅亡

李嘉誠路線：請僱傭兵直接消滅中共
富可敵國 誠滅中共

誠哥第一次出聲係第一次用新屋嶺幾日之後，可能收到風

有良知？

細聲d

1. 佢同江澤民好fd 老江以家失勢

2. 同香港其他超級富豪比 佢既生意係地理同範疇上都廣泛好撚多
佢唔可以為左奶共，係個意識形體上同國際有衝突
同埋我更大膽估 佢代表既係一群國際頂級富豪 (共濟會？)
想一國兩制一直存在 令到大家一直有油水搵

虎死留皮，人死留名

衰D講句佢都果頭近
未死就比共產黨割禾青收撚左佢第三粒仔
唔嬲就假

有錢佬鐘意講咩咪講咩 做乜要比人鍊住個春袋

搵錢搵左大半世
退左休發覺人生仲有野可以做

其實佢咁樣仲唔係串政府咩？
佢哋搞咁耐先話得20億，仲要搞撥款同申請都有排
佢隨手就已經有一半，仲要唔駛等撥款

想做d好事 過多些年 可以上天堂

最站唔住腳既論點係 佢係因為良知
佢既track record好難令人信服呢點

人之將死其言也善。

佢都行將就木，但係兩個仔同啲孫起碼仲有幾十年命
同江家關係過密，買錯邊嘅話家族連命都未必保到

幾時課金比後生仔

佢都冇幾年命
份身家成個家族十世都敗唔晒 都冇野好驚

大地主邊有可能唔反共

衰d講 真係人之將死 自己都知自己咩年紀 仲可以做到d咩

你講10000句都唔夠誠哥是但講一句咁高調
佢仲要唔止是但講

之前有個5毛開po以為誠仔係幕後大台tim

到底中共消息封鎖到幾on9

自己人都唔知

都係個句 誠哥早幾年就決定走資
以佢既智慧實比我地大部份人睇得更清
我諗佢係睇得透支那唔捱得幾耐先真

李生當做下善事，同班富豪聯手抗共救港啦

想名留青史囉

因果由國 容港治己

誠哥係鍾意鄧小平年代嘅共產黨

因為鄧小平應承過誠哥
五十年不變 五十年之後更加唔可能變
講真嘅 五十年之後 一夜之間你要香港由資本主義變做共產主義根本冇撚可能

天滅中共啦

表明非親中共
外國做生意好辦事

慳返啲裝修費。

講到佢冇仔送終咁

唔好咁咒佢
雖然佢唔係聖人，但都係最強手足

即係美國

係支共高調搞鳩佢

比著你富可敵國ssssss
幾十年未受過氣
俾人恩將仇報仲要日日擺上報紙屌你嬲唔嬲
誠哥已經叫好忍得啦

可能為鉅哥鋪埋最後一段路 唔想公司俾外國當中資冇得收購

佢都咁老啦，可能都想做返少少野

良心

本來就已經係公開嘅敵人
高唔高調都唔會有合作機會嫁啦

我覺得誠哥最大可能性都係想食盡幾家茶禮。

佢全世界既生意點都大過中國+香港，佢有必要就佢出面既生意講下啱西方價值既說話。另外，佢知屠城一定解決唔到問題，所以要出聲逼政府收手，就算依家冇用至少佢係香港依邊既零售生意都冇咁差先。

你睇嘢太簡單

誠哥出聲，其實佢既意見唔單單代表佢
仲代表佢後面成個利益集團
btw,佢既利益集團我唔單單講長和，誠哥有咩其他背景，你地可以自己google

TRUE

成兩個月先出聲都叫高調？
佢第一次重要係比人逼登報講野

課左十億支援中小企了

佢知習雜係個終極大佬

由佢上台開始就知呢件野唔係路啦，直情想做皇帝，佢睇得出跟住走佬就知

老馬有火
話誠哥係曱由王

好簡單，中美開拖佢一定要選邊站，梗係唔會企輸嘅一邊，如果佢唔出聲就兩邊都唔會當你自己人，如果出聲撐支共都未必當你自己人，所以佢只係剩低唯一嘅option

江澤民國慶閱兵都要兩個人抬出黎仲有影響力咩

中共吹架嘛d風
背後出錢支持嘛 我7月份已經開始聽
話四大地產商都有出錢

其實佢仲有兩個仔幾個孫，正常生意佬都會驚共產黨清算，所以睇唔透超人點諗

嬲囉
今次佢真係用把刀去斬人
啲警察又屈人暴動
又用槍射人心口同腳，跟住仲要告人哋暴動
我相信好多人都睇唔過眼
有啲生意佬要賺錢之餘都要講道德
你一啲道德都唔講咁人哋咪同你反枱
我哋都識講交稅俾你班差佬打學生
李嘉誠交啲稅仲多過我哋
佢係咪仲應該嬲過我哋

唔同支那割，就要同流合污
一陣俾美國制裁點算呀
全港最聰明既人落左注啦

當年胡總年代都仲有計可以同中共傾下，而家應該反哂面，所以係咪反共都唔重要，起碼知佢肯出句聲擋下就好好

佢對中共不瞅不睬
得兩個因素
1. 冇必要
2. 睇淡支那經濟

今日無黨鐵 唔逼全體員工番工以減低民怨

呢招先係高招

你估班師奶買少一日野煩啲 定係 咁鍾意番工既香港人番唔到工煩啲？

信咗佛

我覺得佢真係愛香港

仲好似唔駛還?

誠仔睇野咁準 唔通睇得出支共就收皮所以反佢？

識投資囉, 誠哥根本知道班藍屍冇咁既動員力同膽量去幫人裝修, 緊係講D疑似黃色言論落注係手足到

我都記得 當時連登都未熱烈討論

誠哥唔會企錯邊

佢好似係親江派，但依家習派權鬥贏咗，所以反咗面

誠哥仲有管業務架咩 ?

十億救中小企
長江拆國旗
唔夠高調?

悶聲發大財
對佢（同佢背後勢力） 美帝 支那 係最好嘅環境
而家刁總想玩串個party 然後美帝又認真要開戰
要take side梗係越早跳船越好

佢除時起大陸做生意比人走過一大筆數
筆數落翻中共手都唔奇

主觀希望佢係睇通到個勢 例如知道支爆在即 佢好似未押錯過

佢都差唔多到尾

人死前會轉善

其實你唔可以排除有中國暴徒特登趁亂搞誠哥d鋪

屌，理誠哥咁多做乜啊，呢啲黑幕野我地唔知咁多，何況人地大把軍師，唔通仲洗聽我地呢班連登仔鳩up咩，專心打好聽日場仗啦

之前其他國家發聲 我哋都有舉旗多謝佢哋
有冇諗過搞個活動多謝誠哥？
例如 去佢其下集團買嘢 等

我係誠仔都嬲啦
果陣班大陸佬窮果陣成日搵佢科水
起橋起路起學校
跟住有錢少少就作威作福

君子報仇 十年未晚

誠哥:你咬我呀?

因為有好多莫需有嘅指責

其實俾得支那攻擊就姐係方向正確

共產黨逼李嘉誠歸邊
李嘉誠根本想企中立
可以話過唔到自己良心
就變咗企我哋呢邊

大劉又係想企中立
但逼咗去企支那嗰邊
之前支那不屑佢企先企黃

落注求跟機

都九十歲聞到棺材香啦，有財有勢，發財又立左品，退左休又撤左資，仲忍咩丫

話就話地産霸權，成世人賺左咁多，都叫回番啲出黎，對得住個良心

係良心

佢上晒岸 其實再高調d都仲得
誠哥我相信佢係真心唔想香港死
用自己影響力曲線講兩句盡下力又唔使俾人全面封殺
算係咁啦

如果係就真係完全解釋到

鋪緊路做特首

今日值頭助攻

無事掛
杜汶澤咁反共 佢老婆咪仲係tvb拍劇

有德之人，況且佢捱過窮，人生閱歷多，有咁諗法唔奇。

幾年前已經話緊不要讓李嘉誠跑了
共產黨一直都想共咗誠仔副身家

人地眼光放遠，比你摸到底牌就做唔到佢呢個地位啦

支耶國慶期間拆撚埋你支垃圾支耶旗都唔高調

Agree
我都唔明點解百佳屈臣氏全停
誠哥黃底 點都唔會係被裝修對象

所以佢喺大陸嘅非流動資產唔算多

91歲
全香港都佢
全球有幾廿個港口

中共吹得佢脹咩

其實睇支那咁講嘢
就知道晒佢哋立場
同埋誠哥冇做錯到

想個返個人姐

人之將死其言也善

誠哥係會員黎, 知道香港大PICTURE即將發生, 所以講兩句姐

商家佬都係人都會有脾氣或良知嘅

一句講晒
誠哥落左注
你跟佢定買對家？

誠哥要積福德

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作，包括去美國國會支持《人權法》等等
而佢地而家需要繼續籌備其他國家既策略，需要人手做research，writing等等
希望大家能夠支持佢地既工作，眾籌目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

呢個係香港大專學界國際事務代表團發表既眾籌official Facebook post，以正真身！

願榮光歸香港！

人之將死

誠哥宜家好多歐美業務, 要鬼佬信你唔係紅資緊係要帶頭反啦, 大佬

誠哥真係共濟會會員

認同

得民心者得天下

人若無求品自高

義憤民誠

會唔會咁益惠康

因為佢比人搞

國旗單嘢你冇睇新聞咩

又想帶風向？

美國俾咗啲咩著數佢😂

打開門 幫示威者 就俾警犬搞
警犬一句話要用你個場 你下面班細既又好難say no 到時有咩事又得罪班示威者

其實同商場個道理一樣
都唔係個個商場都中過招
但是但一邊出手 另一邊都要你交代
索性直頭封左佢唔俾人入 就唔駛煩

岩
原本係吸血地主
最後一個屈尾十攞個彩做抗共商人

又咁諗
成日話誠哥洞悉先機
可能佢嘅風話佢知中共唔撐得幾年
早啲向歐美民主自由投誠仲著數

以誠哥資本可立國
香港人做佢奴隸

其實唔太明 啫係好定唔好 但係又要同政府夾

你試下比人登報話甲甴

高招

Push.

唔使希望 誠哥買親都中 係行快過人幾年

［公投］就裝修目標公投

He is a mason

港父sir

藍屍大劣奴 話收咗美國佬錢

難聽d講誠哥都果頭近，佢都係自在賺錢過程，都唔係拿黎洗，佢既人生等於辭職員工，最撚惡

大劉根本從來都冇企過係香港人果一邊，只係逃犯條例修訂會對佢有直接影響先入稟做JR, 正苦做完修訂令到佢冇事，咪即刻企返正苦果邊

SOGO其中中一個股東咪就係佢見到呢排SOGO點應對示威遊行架啦

係咁咒人地就死架樓上
十億對誠哥黎講真係一千幾百咁少 但幫到好多人

都九十歲，好話唔好聽都嗰頭近，

d錢多到洗唔完，生活無憂，

仲有咩要顧忌

因為政府想將示威年青人的抱怨怪罪房地產價高，同埋政府講緊收地

佢捐左10億幫政府送俾中小企,真心唔好樂觀過頭,佢買2邊

潮州佬性格嘛，加上佢都幾十歲，講句公道說話都畀人屈，係你都條氣唔順啦。加上自己攞加拿大籍，又唔擺得幾多年，資又撤得七七八八，驚西你支共

香港係誠哥嘅王國
每個年青人都係將來運作王國嘅新齒輪 當然出聲
土共莊閒都唔撚識分你共產黨乜撚嘢皮呀

誠哥係英國有一定地位，一定係有勝算贏中共先咁做

香港人可以好大方得體
但是你得罪就會變到小器又記仇

以前真係仆街，可能呢排信佛想積陰德比後人
佢始終係中國人觀念

如果誠哥出黎做總統其實我buy。

yes 大家字義唔同
其實整體意思一樣

教育左你班同鄉未？
下次再去趁火打劫 就即場私了

其實作為一個人應該係要咁講

停業有咩問題
真係好多人返唔到工

如果誠哥copy個同香港差唔多既島俾我地住就好

香港邊有富豪成日捐錢吖
其實佢真係可以唔出聲過佢退休生活架
我覺得佢真心撐年輕人囉

商人不嬲無祖國
不過佢應該係幾中意香港
長江中心幾多錢都唔賣

買隊軍隊落黎玩大佢

推

係咪風水好咋

可能要攞返國企d錢姐
上邊要拉攏佢未要還囉

比人屌到仆街喎應該忍唔住

佢始終對香港有情誼結 話晒大半生喺香港發跡

既然而家休班警隨身都有警棍，咁不如全民都扮狗，俾大眾市民了解而家香港狗賊
以下開放討論

1）只恐嚇 不傷害
而家仲有啲掛住返工返學嘅中立人士，係佢地返工果時無啦啦嚇9佢，話係休班狗，係佢地面前拎住棍周圍揚，俾大家睇下平時班狗點對啲手足。記住不傷害。

2）成群結隊扮狗 唔好單機
到時俾人錯誤神獸就唔係幾掂 而家真狗埋泥都走唔切 而且人多好辦事 互相照應 事前當然要練下 唔好變左人多手腳亂

3）見到藍屍
佢地可能會幫你 嚇埋佢一份 嚇到佢都唔敢講野 目的係全民反狗

咁岩上網睇到有個自稱休班狗而且拎住警棍周圍揚，細心啲諗 都唔知真狗定手足裝假狗 忽發奇想 梗係要發揚光大
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

收到風共產黨就收皮

好難捉摸未來人諗緊咩

完左約喇佢老婆好似

睇準香港人唔會輸 + 中國資產大部份走晒 + 怕美國制裁佢 + 幫自己品牌賣下廣告。

應該係呢個combo，唔中晒都起碼兩樣

誠哥啲錢投資晒係外國啦
為個仔鋪路者
話俾人聽佢地唔係中資
唔係奶共者

師奶冇餸買就真暴動

佢會賺少啲，香港人就唔會咁撚慘啦...

佢係香港人 只係唔同層面既反抗

佢如果一早歸左邊
作為商界第一人
政商黑聯手 商界出錢洗太平地 警黑打壓
場運動好快會完
佢唔歸邊令到其他商家佬都要低調行事
鄉議局都係
某程度上係今次事件都唔係同政府做同路人

我地明，我地做左首富啦

有錢人諗咩我地邊到知

1. 佢要同歐英澳deal就要發聲遠離共匪
2. 錢佢大把 老左想名留青史 以前長實做臭左
3. 反左面好耐 攪埋佢間大學
4. 大數據 押將會贏果邊
5. 根本唔買佢怕 一早撒左資 不過而家唔出聲好可能遲d會鬥埋地主

積陰德？

全部有錢佬都係藍 係商家角度 無肉食
佢依家一鋪贏晒所以黃色市民既心
所以話 誠哥咁成功 點會輸

所有

可能誠哥真係黃啦，但係長和呢間野絕大部分都肯撚定係藍到仆街

btw 無商不奸

之前已有巴打討論過
其中一個好可能既原因係
+x係講畀外國人/外國正苦聽
以免將來外國實施制裁, 會燒埋佢公司一份

誠哥要撐多幾年
有生之年要見證天滅支共

That’s true

香港人新血死撚晒，李生就無香港人員工，無香港人新舊交替，揾大陸人頂，一定賺得無咁多，長遠可能會收埋皮（大陸人都係共諜）。所以從利益計，都唔想香港人死。

以奸商角度睇

投資落香港下一代囉 唔通信土共咩

網開一面
佢只不過係講身為一個人應該要講既野姐
廣告單野都唔算好高調 2邊都解得

但佢今日都配合正苦落閘WOR

離一離題
之前返炒散近距離見過誠哥一次
一入門口 個政商界領袖個個都點頭鞠躬讓路叫李生
好有霸氣

希望誠哥落重注係我地度啦

佢只不過講少少人話姐

其實裝修美心之前應該要裝修咗三中商先囉

其實佢同習總有牙齒印，係習總仲係福建省嘅時候，詳細自己挖

如果成件事係喺2000年發生，誠仔咁講係好正常，其他唔講嘅先係唔正常。

可惜，睇番宜家，正常嘅反而覺得高調，唔正常嘅就變成正常。香港變成咁，就有時代革命的產生。

光復香港
時代革命

下星期其實會唔會試一個多區大遊行

勇武可以遍地開花，而家嘅民憤其實和理非都可以

一黎可以做到對多區有影響，二黎俾到人個畫面係全民抗命，三黎勇武手足走個陣交通都易解決d

因為佢投資緊以色列，要做比美國睇
係好事

其實香港人真係單純過綿羊
就咁睇呢到差唔多一半係覺得李嘉誠幫後生仔
真係on撚9癡撚線
係咪斯德哥爾摩症候群
呢幾十年比人mock削到傻撚咗

誠哥黃

因為有傳中共想迫香港啲大地主捐地 （中資唔捐）
誠哥呢招係為左表示自己有心幫香港，而又避過捐地，同埋啲錢掉俾政府，洗得唔好又唔關自己事

成日吹捧一個賺到盡既商人
佢而加咁做都係為利益

你諗下咁有錢都要睇人面色 咁佢為防清算都放棄大陸 依家講返兩句想講既野姐

我諗係因為就死 咁撚老乜鳩都唔驚 咪有乜講乜囉

呢種快樂有錢都買唔到 邊個有錢佬敢串？

你諗下now

多年零售飲食經驗加有朋友在誠哥公司，最大可能一定係交通問題。其次係怕員工出事保險無之餘嗰日賺嘅都蝕埋。
大集團好多時唔會安排同區返工。
返到工又走唔到佢哋已經瀨個幾次。
最經典係嗰次東涌3,4個鐘先走到，個個都屌，員工都會畀返壓力上面。

可能佢個孫係勇武手足

六日戰爭
六日取支那

香港首富
講句說話你中共當誠哥走狗咁屌又改曬甲由圖
顏面何存？首富講句說話都要畀你落面咩
更何況佢白手興家，唔係中國果d扶植出黎嘅富豪，唔使睇你面色
講句說話中共唔啱聽就要奶鞋底咩

合理推斷

佢同大陸傾唔埋 已經係好耐之前嘅事

佢做生意diversify得好好， 全國都有，其他人all in支那將會為國捐軀

佢咁多生意响歐洲，你估佢唔驚被美國列入制裁名單咩？

連登成日比人話比人帶風向
我覺得一定有，但更多嘅係唔用腦思考嘅真心膠
覺得世界得兩極，你反政府
就一係係自己人，上面有人話李嘉誠係黃
真係on9到極點
我係敵人都禁住嚟搶啦咁弱智
李嘉誠有良心，香港人過去就唔會咁撚慘啦

簡單黎講, 從未見過誠哥輸

係太多見錢奶共嘅奸商 所以一個正常人嘅舉動先會睇落咁神聖

柒婆政府都驚左佢，誠哥高明
食兩家茶飯，比啲散子出黎當做左善事

咪係 依家啲樓價咁貴個個俾唔起首期
咪又係多得李嘉誠呢啲無良地產商

支持誠哥帶頭
In誠哥we trust
#最強黃絲

其實好簡單
佢響大陸d資產出唔出聲都比人抄家撳住搶
既然無左把柄響中國手 佢梗係撐民意大個邊啦
試諗下你係林鄭 落街食飯都驚會飲到凍撚水（我就唔信5星級餐廳全部waiter都係藍絲）
超人而家起碼食飯行街買野唔洗驚比人追擊先
老鼠英就係人版啦 奶大陸鞋既下場咪係響香港食飯比人免費升級萬國白汁囉
退一萬步 比錢屌條女都要驚佢係黃絲裝佢彈弓
出賣香港既下場有多多錢都彌補唔到架

裝修三中商=拆咗中共棵搖錢樹
仲會有免費文宣話俾全世界聽中共已經掌控9成香港出版

三中商由中聯辦全資擁有 唔係藍店紅店而係中聯辦分店 i.e.黑店

對準政權，三中商咪對準哂囉，西環檔生意呀，控制你睇咩書呀
中聯辦喺香港搞生意違反基本法呀，夠哂理由未呀
中聯辦包括三中商，同香港咪敵我矛盾囉
中聯辦次次干預香港選舉，捐大把政治黑金畀民建聯，仲唔夠資格黑裝修呀？

或有朋友謂：中聯辦經營書店有什麼問題？

首先，如果中聯辦認為無問題，為何不光明正大，要偷偷摸摸？為何不大大方方承認，站出來解釋他們經營書店的策略與目的，回答記者問題，如何符合一國兩制，如何符合基本法第22條？《鏗鏘集》記者在專輯中多番追問中聯辦各級官員，官員回應不是含糊其辭，就是當作聽不到，閃躲逃避，不肯回答。

中聯辦一直以來協調政黨、協調選舉、組織地區工作，已是公開的秘密，早已違反基本法22(1)「中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。」中聯辦經營書店，或可辯解謂商業運作不屬特區政府管理的事務。不過基本法22(2)則列明，中央各部門要在香港設立機構「須徵得香港特別行政區政府同意並經中央人民政府批准」。《鏗鏘集》查詢政制及內地事務局，特區政府是否知悉？中聯辦此舉有無違反基本法？答覆是「沒有相關資料」。中聯辦經營書店，究竟有無經過合法手續經特區政府同意，還是「國家行為」做什麼都可以？一切疑問，最好就是中聯辦官員面對鏡頭講清楚。

其實對一個行將就木既有錢佬黎講, 賺錢只係日常,
更重要係一個能夠俾佢懷愐自己奮鬥既回憶.
佢唔係想撐年青人或者反共, 而係香港對佢係奮鬥既回憶地,
[懷愐昔日美好既地方, 你睇李嘉誠對鄉下既投資, 就知佢係個念舊既人,
俾人咁搞法點會唔嬲

個人認為佢去到呢個年齡 個心態睇野已經唔同晒
錢 名聲 呢d一早有既野 係佢心中其實已經無價值
人生亦都唔淨低好多時間
個人認為佢真心想香港好 真心唔想香港比內地蠶食
係佢僅有既光陰出一份力

慈山寺不宜妄語？

比我都唔賣啦 住左咁耐 又唔係無錢

最強黃絲

留係大陸都過千億...拎走既到底有幾多

臨老要做好事 死後係點樣 冇人知

佢就睇化，唔知佢兩個仔點諗
坦白講，我信誠哥
佢其下班精英計到數撒資，我信佢真係預視到中國爆煲
希望佢令到一班財團醒覺，中國靠唔住
最近HSBC 被美資增持股權變返話事人，我覺得會陸續有黎

誠哥無寶不落
睇下風向就知

我覺得係佢知道自己未來10年會升天，而且自己又討厭共產黨，所以就串9中共。

答案就係佢眼光好準，睇到香港人實贏

汕頭大學事件激嬲佢

其實你地個個屌佢做生意無良心，根本誠哥都唔係咁，細個，個個講開超人都讚，做生意對佢地富豪黎講係一個數字遊戲，唔係一個賺唔賺錢既事，而且唔計盡賺盡既人做唔到富豪，贏唔到比賽，佢個名係敗左佢大仔到姐，香港又經濟穩定令到一班人坐實左位置，年輕既好似永無出頭天，唔係佢做，其他人都係咁做，但睇返誠哥做善事捐款所有野，永遠都係不甘後人，佢有三分一既起碼一半身家做基金做善事，有咩華人有佢咁勁咁多呀、佢一直愛港同港人，唔係佢唔洗出聲！

佢富可敵國 唔係有後人
可能 已經
雖然佢都吸血
但同身處建制下

比你諗到佢就唔係誠哥
誠哥係影響緊四代人呀
你自己可能係 90 後 00都覺得佢好勁
但你老母個老母果代已經講緊誠哥好勁
好撚痴線

其實佢都係憑良心去講野
算係持平
只係大家曲解左佢意思
所以佢都話反對一切暴力包括語言暴力

佢係生意人，
香港既未來係D後生既。
就算以後樓價要十萬一尺，
樂業先可安居，
你們依家咁又打又垃D後生，
連帶得罪埋D家人，
以後D樓邊個買？

誠哥唔係黃
佢唔係靠共黨呢個講法更on9
醒下啦大家唔好發夢
由始至終都係利益關係先成為同路人

除咗汕頭大學之外
由深圳去汕頭嘅道路，汕頭入面本身佢條村同附近環境 佢都揼咗好多好多錢去興建
真係無功都有勞架

無怕
例如李澤楷咁 玩開歐美投資
李澤鉅就接誠哥棒啫 佢都知佢老豆做事原則嘅

佢係歐美投資 近年不停受阻
唔排佢想對西方立軍令狀

就好像當年鄧小平打鳩越南咁

人之將死，其言也善，大吉利是講句，誠哥都唔細啦，回頭一看佢大半生係香港奮鬥，係一個徹徹底底既香港人，到左依個地步，真正當過香港為家既人冇可能對香港既末路視而不見

去到呢個年紀
仲怕乜？

中point
商人長遠投資

顏色革命，外國勢力，係就好囉

十月四果日，法未生效，全部大地主商場關門，已經係無聲抗議。

佢都90有多啦

佢係為緊下一代,d 孫 ，曾孫後路

誠哥好中意年青人 之前見到班小學生去旅行 比哂成團人旅費

唔好下下唸到人咁奸

因為佢仲有良知 又唔使食大陸條水搵食

共產黨在港資產：
建設銀行（中環總行）
農業銀行（中環總行）
中國銀行（中環總行，有分租出去，成幢重建唔太建議）
中石油中石化油站（一街都係）
中國人壽大廈（辦公室應該係租嘅，唔駛成幢重建）
中國東方，南方，國航啲飛機（裝修記得落地）
太平洋咖啡（國企華潤擁有）

裝修費共黨國資委付出
又唔駛阻人返工

香港政府在港資產：
75%黨鐵（裝修費其實大家付出）
仲要好似當年佔中咁阻人返工
強迫罷工唔係好策略

牛奶公司/伍淑清在港資產：
美心：裝修費佢地自己出，共產黨唔洗付出

不割席，不分化
但要用腦

以佢嘅道行同智慧
如果唔係收到可靠情報
習派將會點樣搞佢同佢個仔
佢又點會咁明目張膽反枱
雖然技術上而家係要保子棄父
但咁様（容許）擺個老父上枱
唔係人人都做得出
佢一生人，可能就做咗一次災難性錯事
就係唔應該傳位畀呢個仔

其實佢都就嚟死喇
我諗呢一刻佢最緊要嘅
都係想留返個好嘅社會畀佢子子孫孫

有冇良心，同有冇良支係兩件事

即係我做生意要賺到你盡，理鬼得你窮到死，
但係我見到你畀人強姦圍嘔嘅時候， 依然會出句聲 幫你叫救命

我覺得兩件事冇咩衝突

居然呢度連李嘉誠都可以吹捧有良心。我真係嚇到中秋食落肚既月餅都嘔埋出黎。

賺錢賺到盡, 同忍唔忍受到黑警打人係兩件事.

百佳同屈臣氏唔係賣左出去喇咩

Based on the type of wisdom Lee has ---- only HE started selling assets in China many years ago, it is hard to understand what he has foreseeeeeen !!!

信 天道 積 陰道
求不到長生 只求美好來世

誠哥從來唔會買錯邊

有幾難明
一個信彿既
有財年老 要求咩？
咪長生 呢種佢做緊
投資好多有助長生科研
但都係要兩手準備
就係他宗教信仰既 陰德行善
換取來世唔駛做家畜

呢嘢比佢睇到支那有幾忘恩負義

當年老鄧對住佢都恰熟狗頭啦

唔出奇

721
831
新屋嶺
開實彈

商人無本心
你太睇少佢
做得首富更甚
對於 呢種得失
佢係商界經過唔少 點會在意

睇吓馬雲咩下場，就知誠哥唔會想俾共產黨控制香港啦

大陸官場咁黑暗，誠哥實輸

佢地d孫都實移民啦或者會拎外國護照啦

漫畫才是王道
再多的youtube片，再多的新聞，再多的文章，都比不上簡單清晰的黑白漫畫 向外國宣傳 漫畫才是容易導出複雜事件的來由 - 新疆少女米日古麗~ 上載到facebook或者Twitter方便日本和英美歐國人閱讀 亦可以嘗試商業化成為長篇連續漫畫 衝出國際

6月9號至今每一星期都可以成為短篇漫畫， 用一位普通少女慢慢轉為勇武前綫的角度寫亦可， 不同主角如水滸傳英雄亦可，記住一定要盡量簡潔可以同時翻譯多國語言 寫出中共如何在建制内，用盡一切污糟邋遢的手段管治香港 ，寫出香港抗爭者可歌可泣的血淚史
天真的香港學生正向著全世界求救

佢睇死中共背信棄義

佢算高調啦
明明裝修唔關佢事都算線零售拉閘

佢一定睇到啲咩而我地凡人睇唔到

都過九十歲，錢又帶唔走，都就黎死，怕咩？留低俾仔嘅錢夠食幾百世，對家人都負哂責任啦。講句嘢都唔得？佢都冇資格講冇乜人有。

良心囉

係，當年講好馬照跑舞照跳
河水不犯井水咁
你睇依家

做完皇帝下一步咪就係鬥地主
歷史有版你睇
所以誠哥好清晰自己個作戰路線

戈陣大陸需要外資港資
好自然吸引誠哥呢班人上去考察
講好97後馬照跑舞照跳
等佢哋可以放心投資咁
所以老江同誠哥關係唔錯

最強黃絲
有啲連登仔真係笑撚死人
誠哥見到真係會嬲
貶低佢係黃絲

幾時著套batman suit出嚟救我地

只係其他有錢人
太過為富不仁姐

如果中國滅亡

佢會大排筵席請曬香港人

去佢旗下嘅 百佳度食壽司

九十幾歲 仲有幾多年命
仲唔行善積福咩

不是這原因，有人係90都係藍絲。

歸邊美國應該係最大原因

真係笑撚到痴線
剝削員工到盡既代表
因為噏左兩句啱聽既說話就上左神檯

無商人唔賺盡嘅， 但講仆街有排都未到支那人個皮

實際上佢係江澤民既人，自然唔妥習近平

到你91歲就會知

兩個仔仆街就係人都知
有人講過
大仔覺得百佳唔好賺所以想賣走佢
不過誠哥唔肯話到時啲人會捱貴貨
百佳盈利每一百先賺得一至兩蚊

所以擔心兩個仔投共啦
大仔不嬲都賤視窮人
二仔就以前有資助泛民近年投林鄭

好似有人畫緊

好多驚俾人爆咋
尤其empty r shk

捐左幾百億比大陸，仲要比大陸迫害，有無可能唔憎共產黨

因為誠哥係呢度發跡 真心愛香港

之前賣左25%俾淡馬錫
依家淡馬錫想投降賣走
其實零售行業可以睇到big data
李家唔會咁易放走控制權

人之將死....

感謝

誠哥都91歲，廿歲果陣共產黨先出世，錢又轉移哂，又果頭近，出黎講兩句良心說話

做超市不嬲都唔係賺錢生意
超市係幫大商場keep人流同有大量現金

鄧小平想五十年不變原意係比五十年支那追到香港咁嘅文化經濟法治程度，但後來支那人仆街搵到錢就逼害香港人

佢既後代都係係香港生活,長大,唔似得D高官

人之將死 其言也善遮

啱 咁講啱好多 我都講錯少少

你都識講啦佢係商家
佢都撤走曬大陸資金啦
香港係佢主要顧客群
佢出聲幫香港人，咪大把人幫襯
佢咪又係賺緊

新屋嶺，有冤魂

持中共好啲定係持普世價值好啲？ 你揀喇

佢啲業務遍布全世界

網開一面
呢個係真心忠言，可惜忠言大都。。。

撤惡法，再乘勝追擊大赦天下
講真,香港呢個局面發展，一係港人跪，一係林鄭跪，無第三option

林奠果時如果肯滿足五大三條以上，係有機平息民怨，唔會發展到今時今日

林奠真係焦土女王，一而再，再而三錯過大好良機
咩都想no1,呢種人不為大局只為個人honor真人唔適合做leader

齊齊做哨兵！

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

油站唔建議，著火就TK+附近居民都死硬
飛機唔建議，全世界既機場禁區範圍都係高度保安區域，入又難出更難。

Agree
思想太簡單，太單純
李嘉誠吸盡香港人既血，有錢都一毛不拔，
講幾句自己立場既說話都可以話幫後生仔。。

国旗嗰單fake news嚟
之前都係咁

積 陰道？

緊急法係咪會收埋佢啲錢

樹大招風
孟晚舟咁多本護照咪又係仆咗街

只有呢D時期先至睇得清邊D係牛鬼蛇神

富可敵國比人登報話曱甴 你都嬲la

孟晚舟係俾加拿大移交返去家lor，除非誠哥d孫去到加拿大或美國或英國，之後俾當地國家移返去中國，但呢個機會率係30%都唔知有無

佢捐好多錢個陣訓左？

兩個字
“良心”